公大咁藍冇人屌？

公開大學D professor /校長咁撚藍，大家各得有冇需要淨化/裝修下？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自推5次 1/5

2/5

隔離就警署，你傻㗎？

3/5

4/5

5/5

開大得一/二座野
同埋都無咩大影響力

理大隔離咪又係尖咀警署，圍埋佢都得呀